點樣先可以俾到人唔係玩玩下既感覺

明明我好認真咁講一樣野都俾人話我扮低b
屌佢老味

扮低b食女

Try to speed in engish

留鬚

7

隻揪呀屌你老母

首先你要有浮雲哥咁有型

冇得pm
點食

need for speed and fast furious

留到出年都未有

冇計啦你個樣低b嘛

...
除左整容仲有咩方法

整幾條傷痕

喺個心度

冇人睇到 冇人在意

首先你要有異性朋友

難道我可以扭轉宿命
重遇你一次

零
gg

豬豬

早已註定 沒法制止

食女你就食女喇 講咁撚多把撚咩

有女就收皮拉

個個都有女

得你